msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-02 10:10-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-27 19:33+0000\n"
"Last-Translator: \"Alioc.\" <hit.177411245@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/censorship-no/website/website-news/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10-dev\n"

#: news.html%2Bhtml[lang]:4-1
msgid "en"
msgstr "zh_CN"

#: news.html%2Bhtml.body.nav.div.div:96-7
msgctxt "news.html+html.body.nav.div.div:96-7"
msgid ""
"<a href=\"about.html\">About</a> <a href=\"support.html\">Support</a> <a "
"href=\"news.html\">News</a> <a href=\"help.html\">Community</a> <a href="
"\"donate.html\">Donate</a>"
msgstr ""
"<a href=\"about.html\">关于</a> <a href=\"support.html\">FAQ</a> <a href="
"\"news.html\">资讯</a> <a href=\"help.html\">社区</a> <a href=\"donate.html\""
">捐赠</a>"

#: news.html%2Bhtml.body.nav.div.div.div.label.img[alt]:107-13
msgctxt "news.html+html.body.nav.div.div.div.label.img[alt]:107-13"
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: news.html%2Bhtml.body.nav.div.div.div.label.div:109-13
msgid "EN"
msgstr "ZH-CN"

#.  Sorted alphabetically by language code. 
#.  TRANSLATORS: Please do not translate any of these. 
#: news.html%2Bhtml.body.nav.div.div.div.div:112-11
msgctxt "news.html+html.body.nav.div.div.div.div:112-11"
msgid ""
"<a class=\"navbar-item\" lang=\"ar\" hreflang=\"ar\" href=\"../ar/news.html\""
">العربية</a> <a class=\"navbar-item\" lang=\"en\" hreflang=\"en\" href=\"../"
"en/news.html\">English</a> <a class=\"navbar-item\" lang=\"es\" hreflang=\"es"
"\" href=\"../es/news.html\">Español</a> <a class=\"navbar-item\" lang=\"fa\" "
"hreflang=\"fa\" href=\"../fa/news.html\">فارسی</a> <a class=\"navbar-item\" "
"lang=\"fr\" hreflang=\"fr\" href=\"../fr/news.html\">Français</a> <a class"
"=\"navbar-item\" lang=\"my\" hreflang=\"my\" href=\"../my/news.html\""
">မြန်မာစာ</a> <a class=\"navbar-item\" lang=\"pt_BR\" hreflang=\"pt_BR\" "
"href=\"../pt_BR/news.html\">Português</a> <a class=\"navbar-item\" lang=\"ru"
"\" hreflang=\"ru\" href=\"../ru/news.html\">Pусский</a> <a class=\"navbar-"
"item\" lang=\"tr\" hreflang=\"tr\" href=\"../tr/news.html\">Türkçe</a> <a "
"class=\"navbar-item\" lang=\"uk\" hreflang=\"uk\" href=\"../uk/news.html\""
">Українська</a> <a class=\"navbar-item\" lang=\"ur\" hreflang=\"ur\" href=\""
"../ur/news.html\">اردو</a>"
msgstr ""

#: news.html%2Bhtml.body.nav.div.div:127-9
msgctxt "news.html+html.body.nav.div.div:127-9"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: news.html%2Bhtml.body.nav.div.div:138-7
msgctxt "news.html+html.body.nav.div.div:138-7"
msgid ""
"<a href=\"about.html\">About</a> <a href=\"support.html\">Support</a> <a "
"href=\"news.html\">News</a> <a href=\"help.html\">Community</a> <a href="
"\"donate.html\">Donate</a>"
msgstr ""
"<a href=\"about.html\">关于</a> <a href=\"support.html\">FAQ</a> <a href="
"\"news.html\">资讯</a> <a href=\"help.html\">社区</a> <a href=\"donate.html\""
">捐赠</a>"

#: news.html%2Bhtml.body.nav.div.div.a.img[alt]:145-11
msgid "Download Ceno"
msgstr "下载 Ceno"

#: news.html%2Bhtml.body.nav.div.div.a.div:146-11
msgctxt "news.html+html.body.nav.div.div.a.div:146-11"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: news.html%2Bhtml.body.nav.div.a.img[alt]:149-28
msgid "Ceno logo"
msgstr "Ceno 标志"

#: news.html%2Bhtml.body.nav.div.div.label.img[alt]:153-11
msgctxt "news.html+html.body.nav.div.div.label.img[alt]:153-11"
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#.  Sorted alphabetically by language code. 
#.  TRANSLATORS: Please do not translate any of these. 
#: news.html%2Bhtml.body.nav.div.div.div:159-9
msgctxt "news.html+html.body.nav.div.div.div:159-9"
msgid ""
"<a class=\"navbar-item\" lang=\"ar\" hreflang=\"ar\" href=\"../ar/news.html\""
">العربية</a> <a class=\"navbar-item\" lang=\"en\" hreflang=\"en\" href=\"../"
"en/news.html\">English</a> <a class=\"navbar-item\" lang=\"es\" hreflang=\"es"
"\" href=\"../es/news.html\">Español</a> <a class=\"navbar-item\" lang=\"fa\" "
"hreflang=\"fa\" href=\"../fa/news.html\">فارسی</a> <a class=\"navbar-item\" "
"lang=\"fr\" hreflang=\"fr\" href=\"../fr/news.html\">Français</a> <a class"
"=\"navbar-item\" lang=\"my\" hreflang=\"my\" href=\"../my/news.html\""
">မြန်မာစာ</a> <a class=\"navbar-item\" lang=\"pt_BR\" hreflang=\"pt_BR\" "
"href=\"../pt_BR/news.html\">Português</a> <a class=\"navbar-item\" lang=\"ru"
"\" hreflang=\"ru\" href=\"../ru/news.html\">Pусский</a> <a class=\"navbar-"
"item\" lang=\"tr\" hreflang=\"tr\" href=\"../tr/news.html\">Türkçe</a> <a "
"class=\"navbar-item\" lang=\"uk\" hreflang=\"uk\" href=\"../uk/news.html\""
">Українська</a> <a class=\"navbar-item\" lang=\"ur\" hreflang=\"ur\" href=\""
"../ur/news.html\">اردو</a>"
msgstr ""

#: news.html%2Bhtml.body.main.title:178-54
msgid "Ceno Browser | News and Media"
msgstr "Ceno 浏览器 | 新闻与媒体"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.h1:180-5
msgid "News and Media"
msgstr "新闻与媒体"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.p:181-2
msgid ""
"Read the latest updates from the Ceno team, check out past coverage, and "
"find resources for journalists and researchers."
msgstr "获取 Ceno "
"团队的最新动态，查看以前的相关报道，还有供记者和研究人员使用的资源。"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.h2:185-2
msgid "Our News"
msgstr "我们的新闻资讯"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.h4:193-17
msgid "Ceno proves itself in Iran during Internet shutdowns"
msgstr "Ceno 在伊朗互联网关闭期间证明了自己的实力"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.div.p:195-17
msgid "December 15, 2022"
msgstr "2022年12月15日"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.h4:206-17
msgid "eQualitie launches Ceno, world's first decentralized p2p mobile browser"
msgstr "eQualitie 推出全球首个去中心化 P2P 移动端浏览器 Ceno"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.div.p:208-3
msgid "May 10th, 2022"
msgstr "2022年5月10日"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.h2:219-1
msgid "Recent Coverage"
msgstr "最近的报道"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.h4:227-17
msgid "eQualitie presented the Ceno mobile p2p browser in Ukraine"
msgstr "eQualitie 在乌克兰展示 Ceno 移动端 p2p 浏览器"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.div.p:229-17
msgid "May 21st, 2023"
msgstr "2023年5月21日"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.h4:241-17
msgid "WhatsApp Launches a Tool to Fight Internet Censorship"
msgstr "WhatsApp 推出一款对抗互联网审查的工具"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.div.p:243-17
msgid "January 5th, 2023"
msgstr "2023年1月5日"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.h4:255-17
msgid ""
"A new media project is working to sneak blocked media into Russia and wants "
"to become a hub for press freedom in totalitarian regimes"
msgstr "一个新媒体项目正在努力将被封锁的媒体传输到俄罗斯，并希望成为极权主义政权中的"
"新闻自由中心"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.div.p:257-17
msgid "September 1st, 2022"
msgstr "2022年9月1日"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.p:264-9
msgid "More Coverage >>"
msgstr "更多报道 >>"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.h2:270-1
msgid "Events & Presentations"
msgstr "活动与演示"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.h4:279-17
msgid "Ceno: Avoid Internet Shutdowns with Cooperative Web Browsing (Arabic)"
msgstr "Ceno 通过合作式网络浏览避免互联网关闭（阿拉伯）"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.p:280-17
msgid "November 26th, 2021"
msgstr "2021年11月26日"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.h4:291-17
msgid "Ceno: Route Around Censorship with P2P-powered Web Browsing"
msgstr "Ceno 利用 P2P 网络浏览绕过审查制度"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.p:292-17
msgid "November 4th, 2021"
msgstr "2021年11月4日"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.h4:303-17
msgid ""
"Ouinet, a cooperative P2P web cache that helps overcome network interference"
msgstr "Ouinet：有助于克服网络干扰的合作式 P2P 网络缓存工具"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.a.div.div.p:304-17
msgid "August 2nd, 2018"
msgstr "2018年8月2日"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.h2:317-1
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.div.div.h4:324-17
msgid "Fact Sheet"
msgstr "资料概览"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.div.div.div:325-17
msgid "Learn"
msgstr "获取"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.div.div.h4:336-17
msgid "Case Studies"
msgstr "案例研究"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.div.div.div:337-17
msgid "Read"
msgstr "阅读"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.div.div.h4:348-17
msgid "Brand & Style Guide"
msgstr "品牌样式指导手册"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.section.div.div.div.div.div.div.div:349-3
msgid "Explore"
msgstr "浏览"

#: news.html%2Bhtml.body.main.div.p:360-2
msgid ""
"For press and media inquiries, please contact Jenny Ryan at: press [at] "
"equalitie [dot] org"
msgstr "若有新闻及媒体方面的疑问，请联系Jenny Ryan：press@equalitie.org"

#: news.html%2Bhtml.body.footer.div.p:378-9
msgid ""
"Ceno Browser is a project by <a href=\"https://equalit.ie\">eQualit.ie</a> – "
"a not-for-profit Canadian organization that creates decentralized internet "
"services in support of a more equal and equitable network. eQualitie's "
"solutions are open source, battle proven and developed in mind of our "
"values. Everyday, they enable freedom of association for millions of people "
"online."
msgstr ""
"Ceno 浏览器由加拿大非营利组织 <a href=\"https://equalit.ie\">eQualit.ie</a> "
"打造 "
"。该组织致力于创建去中心化互联网服务，构建更平等、公平的网络环境。eQualitie的"
"解决方案是开源的，经受过实践考验，且在开发过程中秉持着我们的价值观。每一天，"
"这些方案都助力数百万网民实现网络上的结社自由。"

#.  TRANSLATORS: Please do not translate this. 
#: news.html%2Bhtml.body.footer:380-23
msgid ""
"© eQualitie 2018<script>new Date().getFullYear()>2018&&document.write(\"-\"+"
"new Date().getFullYear());</script>"
msgstr ""
"© eQualitie 2018<script>new Date().getFullYear()>2018&&document.write(\"-\"+"
"new Date().getFullYear());</script>"
